\chapter{Conclusão}
\label{chap:conclusao}
Este trabalho teve como objetivo central planear e detalhar uma plataforma digital de suporte ao \acrshort{nei}, com o propósito de auxiliar várias atividades de divulgação e interação com a comunidade do \acrshort{dei}, através de diversas funcionalidades ligadas a uma única aplicação., Inicialmente a preocupação foi em clarificar todos os processos internos do \acrshort{nei}, de forma a conhecer a forma como trabalham. Foram planeadas funcionalidades core que facilitam os vários processos entre os principais atores no sistema, com destaque para as interações entre o \acrshort{nei} e a comunidade do \acrshort{dei}.\par
Com a implementação do sistema proposto, será oferecida uma base para o \acrshort{nei} poder gerir melhor os seus processos internos como, por exemplo, a inscrição em workshops ou requisição de material. Este sistema irá agilizar os processos internos do núcleo e facilitar a reunião de informação de conteúdos relativos ao \acrshort{nei} num único sistema, fazendo com que as redes sociais sirvam apenas de apoio ao sistema e não como o ponto principal de divulgação do núcleo.\par
Em conclusão, no âmbito deste projeto, foi possível estudar e entender os vários componentes do \acrshort{nei} e os problemas a eles associados, para os quais tentámos desenvolver soluções incluídas na aplicação centralizada NEI4.0. Ao longo deste processo utilizámos várias técnicas abordadas durante as aulas da unidade curricular, tendo gerado vários requisitos funcionais e não funcionais para o sistema em questão com a finalidade de ajudar o \acrshort{nei}/\acrshort{aac} nos seus futuros mandatos.\par